［呻下+長文］有冇巴絲曾經有段冇一齊到既感情

高中果三年暫時係我人生中最百感交集既時段
好開心好難忘 每日都依依不捨 唔想放學 唔想分開

中五果年既上學期，d同學係咁講我同某個女仔(之後我會稱呼哩個女仔做「佢」但為成段野既主要人物得我同佢 ）。我果時唔太識佢，冇咩留意佢，只係當佢普通同學咁，一直都機乎0交流，所以我果時唔知哩d閒言閒語點黎。

到上學期期中果時，學校旅行。唔知點解，喺哩日我好不自覺地好留意佢，不斷諗方法引佢注意，做on9野引佢笑，玩得好開心，一日好快就咁過左。係成班人散band之後，我好唔捨得，因為之後連放三日假。果一刻，我唔知道我到底係唔捨得哩一日咁快完、定係唔捨得d同學、定係唔捨得佢。係返屋企途中，我不斷回味果日發生既野，我諗起佢。最後我鼓起勇氣，whatsapp左佢。

如是者，我每日同佢傾計，起身傾傾到夜晚訓覺，傾左一個月。係哩一個月入面其實我feel到佢係對我都有感覺，都feel到佢有d暗示。但當時既我好廢好細膽好自卑，我好怕，怕失敗。明明有好幾次可以打蛇隨棍上既機會都唔珍惜。

可能佢見我冇咩行動，就少左理我，而我見佢少左應我，我就唔想煩到佢。到左中五下學期，我同佢關係慢慢咁愈黎愈遠，開始愈黎愈少搵對方。

升左中六，就冇再搵對方了，見到面都會打下招呼，但同中五果時已經係完全兩回事了，就咁不了了之。雖然大家好似陌生人咁，但我係果兩年都係一直咁鍾意佢。我唔知點好，一直好後悔當初點解唔主動少少。就係咁，我成年中六就活係後悔同自責當中。呃自己係為左專心讀書所以唔打算拍拖。

畢左業，大家都各散東西，我都冇再聯絡佢了。佢依家有個好穩定一齊左好多年既男友。

咁多年黎我將我同佢既對話記錄完整無缺咁保留到依家，但你一直都唔敢開黎睇。但係早幾日手賤，開左黎由頭睇到落尾，覺得好感觸，好後悔。跟著連續兩日發夢見到佢，我仲好記得前晚既夢，夢入面佢寫左張postcard比我，card上面好簡單寫著 「如何回到當時...」，然後個腦自動播哩首歌。

純粹夜闌人靜突然想打哩篇文出黎抒發下。可能因為中學既回憶實在太刻骨銘心，所以先咁大感觸。早幾年睇到某d電影/電視劇都會諗起佢，例如 我的少女時代，求婚大作戰 。哈利路亞，chance

利伸：我同我依家既女友好穩定好開心，就算佢同佢男友分左手(當然，冇咩可能喇，假設黎姐 )黎搵返我，我都唔會唔要我女友。